梅斯達菲本賽季 Clean Sheet 100% 無人講？

大家對細梅好唔公平

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

拿！

VVD 有兩個 world cups

支持細梅嗎

Maguire 呢 d 垃圾咪能攞黎同我地細梅比啦屌

希望他可以長踢正選

愛狗暗黑兵法

系

有啲似意大利

沙加派路
雷斯尼斯達
細梅簡拿華路

出埋AMN，新拿姆

新狂歡3寶

world cup 2 係咩意思

無MUSTAFI 又失波了

仲係100%

今晚又有得出 對歐洲冠軍森林

又CLEAN SHEET 5-0

梅斯達菲輕鬆CLEAN SHEET 5-0

推到1001

冇error lead to goal 既數據既

獌果個英國版mustafi呢

Rubbish

又輕鬆4-0

屈能到...

唔失球的男人

3-0 5-0 4-0... 好撚癲世一中堅

咩Vvd 麥龜行埋一邊先

細梅算係球壇奇冤

冇失波就冇error lead to goal ？

唉，巴塞一月又要洗100m搵佢接碧基班

真。雲加最後一份禮物

clean shit

細梅不要走 我廠不是selling club

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推定先，星期四又有細梅

又零封

決定只睇有細梅既比賽

點睇聽日有AMN睇

懷疑佢出比狗 逼害我地牙叔

牙叔右翼

佢肯放牙叔打中中未
Xhaka Amn
Luiz Mustafi

佢帶住xhaka踢

希望愛狗仆街死 最勁既擺晒後備

拉舒福特喺曼聯出道以來入過48球，只係比賓特拿阿仙奴生涯多1球，但「福仔」用咗180場比賽，而賓特拿只係踢過171場，意味拉舒福特場均入球(0.266球)比賓特拿(0.275球)更差！唔好忘記，拉舒福特有3球係嚟自12碼，賓特拿就全部都係運動戰入面攻入。

正常。。。

推

屌失波了

細梅踢四場四場贏晒 入15球失2球 勁撚到

我同你眼光不嬲準

後期song有成過材

比樓主燈死左

曼聯利記成日吹奏ddg同艾利臣世一咪又係冇cs

沙格拿點睇細梅？

愛狗雲狗唔識用
明明同CBben同級

樓豬燈撚到

World cups

叫咗你班阿狗有細梅先好睇架啦，無細梅點贏

推，今晚有細梅

你都係唔好再推了

仲要入埋波

失夠5球

入波

樓上班盲反 對皇者利不敗好勁啦

牙叔條垃圾逼害我世一中堅

牙叔入波，放皮啦

太樣衰
黑死隊波

無埃及文明都中出五球